有冇巴絲身上有胎記?

臉上有個細細地既灰白色胎記跟左我20年
其實都幾影響自信,好想去左佢
有冇巴絲試過去胎記可以分享下經驗?

做過11次laser都去唔到 淡就有嘅
你想知啲乜?

11次都去唔到 你都係臉上？幾大面積同咩色胎記？
我真係好想去左佢/整淡，好影響自信....

同學又生係面到 佢去割左 唔家唔覺有野

唔好亂咁破自己相呀

左腳大脾7-8CM長 右手關節位落少少5蚊銀咁大

係面呀 都幾大範圍
大概四份一塊面
啡啡黑黑咁嘅色
你講嘅灰白色胎記我無見過 係咩類型嘅胎記黎
係真係好撚影響自信
有budget可以去整嘅 但貴到仆街
我幾年前係浸會整萬八蚊三次
但我聽過有啲類型嘅胎記係整一次就會無哂
你可以去睇醫生問下價

第一次知道自己身上有胎記係十幾歲個陣其他人話我知
自己竟然從來都無留意到